大家俾少少時間睇下頭條新聞 幫下頭條新聞

唔係用大家好多時間
都係二十分鐘左右已經可以支持頭條繼續行落去
唔需要各位睇好多次
但希望所有人可以每一集一次同share出去
上星期個view數已經少左好多
如果唔想頭條輕易被人清算
希望大家可以做多少少 並且成為一個習慣

唔該大家

邊境唔驗大陸人，

係咪因為驚踢爆大陸零確診講大話？

支持良心電台

己睇

已訂閱 每逢星期五晚睇

次次都有睇

推

睇呀

直接睇31

連深夜重播都睇埋

推VIEW數俾LIKE

睇了

幫推

個個星期五都有睇
較開1.25倍速
可以用短啲時間睇曬又唔會話快到聽唔到講乜
想慳時間既巴絲都可以用呢種方法去睇

新一集需要大家支持